cctai 班ching 真係日日都有膠po出

無意中發現Apple紅到出血, 嬲到掟爛咗部iPhone

要人不推文原來係比班弱智cctai ching 上熱門

原來行動po就係討論支持後面會出咩字

見一個source仔 屌一個

有手有腳唔x識google

掟爛左部iPhone都算對得住手足

Cctai樓主原來都唔止柒咗一次

龍門fans

我地cctai惡撚晒 夠薑入黎cctai吹兩嘴
拉

連登熱門發生咩事？ 聽日咁大件事無人講？

真係好撚弱智
所以點解香港仲係咁係有原因

Google鳩黃標都俾班友話係奶共，佢地跟住又會唔會扔爛Android機？Apple又唔用得An機又唔用得，咁咪冇得用手機上child登

9up力又幾高

行動po 就係成班小學雞做科學家

cctai 係網絡黑社會

呢啲就係所謂行動po

Cls手足邊會咁弱智
一定係5毛/黑警扮

pr公司黎

拉

樓主5毛

掟爛完部機又要問個藍絲老母拎零用錢買過部

網絡偵探網絡特攻隊又要出動

原來依啲就係行動post

ching 保重身體

多謝關心